［牆鑲屍首］

緣盡了又有下次
再下次 下次

下世再續前緣啦 咁多位手足